其實係咪應該立即開多條戰線拉返部份警力出黎

如題 金鐘又好旺角又好

推

推呀

你估3萬入晒機場咩
唔夠人又想其他線送頭

無用，要用其他方法

入左去既點會出返黎，圍捕機場根本唔使好多人
同埋太遲喇

大把警力啦 大陸公安

同意，外區堵路圍警署，圍魏救趙

比啲時間入邊手足走 我地出面點都易過入面走

[url][/url]

唔覺

咪撚去警總